而家deep state候選人當選咗，咁deep state仲係咪叫deep state?

叫咩新名好？
formal state? surface state? united state?

咁侵係咪變做deep state?

Deep state(revealed)

Trump state (deep)

deep state (exposed)

做乜咁心急，唔等法院判埋先宣佈當選？

法院一早比deep state控制晒，加埋今次有fourth branch幫手控制資訊，所以點黑都唔會有媒體報導

相反侵嘅dark state已經大勢已去

因為仲有個deep deep state

清果然識波

講多少少啦。deep state 16年輸咗之後，就拉攏fourth Branch，而Fourth Branch背後係us intelligence community，係情報戰嘅大師

所以點解令到FOX news都屌侵，USIC功不可沒

詳情可以睇吓Bob Jessop果本'The State: Past, Present, Future’

晚晚周終於有希望

點解？

因為 deep state 唔會搞佢

但係dark state應該會更加咬住唔放？

大咩師

一個字錢

有錢只係入門，點樣可以用同樣嘅錢做到更多野先係致勝關鍵

人多夾埋

人多可以好辦事，亦都可以手腳亂

等佢出錯

有錢冇腦嘅話，自己就會做出錯果個

有錢有腦都可以

冇錯，所以單單有錢係唔夠

united state